【支那黑警打女人】不甘被爆偷嗒50歲大媽 拖同居女友出走廊狂毆

人渣「黑警」打女友，出手之兇狠讓人髮指！事發於深圳寶安區，受害女子姓王，聲稱過去一年內屢遭男友「家暴」，從閨房打到出大廈走廊。早前，她偶然發現男友「煲老藕」，忍不住在男友的同事面前踢爆對方獲50歲大媽送贈手機，結果再遭男友施暴，過程被大廈走廊的閉路電視拍下，網民形容畫面慘不忍睹。這名極度兇狠兼暴戾男子，事後被證實是深圳警員，已遭行政拘留5日，目前正被停職接受調查。

據內地媒體報道，王女今年20歲，在一次聚會中認識比她年長4歲的男友，起初還覺得對方很有紳士風度，兩人同居後才發現其真面目。王女在過去一年內經常遭男友「家暴」，幾乎是由閨房打到出大廈走廊。

王女謂，她早前發現男友與一名50歲的大媽有些曖昧，隨後在男友同事面前踢爆他的手機是該名大媽送贈，結果又被男友暴毆。王女說：「他（男友）跟50歲的阿姨，聊那些亂七八糟的，甚麼你是我的寶，我甚麼都願意給你，還有阿姨給他送手機、發紅包。當天晚上打我，是因為我在他同事朋友面前，說出他手機是50歲阿姨送的。自己玩股票虧了錢，每天心情不好就拿我撒氣（出氣）。」

王女雙眼被打至腫脹瘀黑，家中則是一片狼藉。她說：「摔了桌子，摔了全身鏡之後，他看到桌腳斷了就撿起來，拿這個打我，很惡心、齷齪、人間極品、渣男，還有暴力傾向。」

王女隨後還被男友扯着頭髮拉出屋外，不斷揮拳打向她的頭與身軀，整個過程被大廈走廊的閉路電視拍下。畫面在網上曝光後，看得網民莫不膽戰心驚，怒斥王女的男友「禽獸不如」。

王女最後忍受不了，決定分手，卻收到男友的死亡威脅：「說要與我同歸於盡，當天晚上，給我發的訊息裏面也有，經常說要殺了我甚麼的，他還纏着我，天天給我發訊息打電話，透過我的朋友找我。」

有媒體記者曾找王女的男友回應事件，但他對於王女的指控始終閉口不談，只說：「現在我先不作回應，因為沒有在一個正式的場合。」

深圳警方前晚證實，涉嫌毆打王女的男子姓龍，是深圳市公安局寶安分局一名警員。公安機關已依法對他行政拘留5日並停職，稍後會將他移交上級檢紀監察部門作進一步處理。

深圳一名警員拖同居女友出門外狂毆，過程被走廊的閉路電視拍下。其女友被打得雙眼瘀黑。

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

打人打到手痛要驅風？

Thx for sharing

大陸無紀律部隊